John Titor - World Line Convergence - US Civil War

What's comin' will come, an' we'll meet it when it does

The year 2008 was a general date by which time everyone will realize the world they thought they were living in was over. The civil war in the United States will start in 2004. I would describe it as having a Waco type event every month that steadily gets worse. The conflict will consume everyone in the US by 2012 and end in 2015 with a very short WWIII.